感動既係 奧燒係球會同國家隊都keep住頹廢樣

個陣見到佢同基迪拉都知贏唔到

佢控球10秒都無就傳俾人

阿仙奴仲用佢等降班

今場前場佢打得最好喎
得佢肯放波入禁區
其他人淨係識傳傳傳

300k牙 唔係白出人工

奧燒又做戰靶

一定係奧燒邪住哂